NGT48討論區第29回︰純樸又可愛既ngt48等候你來了解！

溫馨提示
(NGT太多靚女，小心沉船)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(モーニング娘)

センター︰荻野由佳
北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

LM

禾會一直守護呢個臭容！

為咗呢隻minion 我會做壞蛋

請勿以己度人

Mina bb 禾地一齊減肥啦

美男減左會唔會無波

唔使你啦過主啦，見唔見成村人排緊隊做壞蛋啊

我諗縮番b

下面3個舊人好似同以前一模一樣咁 無老過，好似仲靚左

from PTT:

[問題] 想認識荻野由佳

[Mail] 荻野由佳 170907 選抜発表

有無人估下優子個位換咗邊個

嘩!! d歌詞咁咸濕既

第一次睇咩

珠巴竟然無睇過

我唔知係咪因為太耐之前
睇番神7既野真係0感覺

識有D老屎忽會成日拿返出黎吹奏自high 話而家點點點，以前最強陣容咩咩咩
我都無咩感覺，而家d mb仲靚女啦，睇神7最多有d勾起回憶姐

留名方便追po

真

以前d妝太淡，好唔慣
寧願睇Rika姬果d鼻影裂焰紅唇妝

推MB係講個package唔係淨係樣

有人估係志醬

以前bingo真係好笑好多 神七個個有個性 好似而加ngt咁 唔係靠個樣

所以我睇 "好きなんだ "既mv，心諗指原須田呢d正左咁多既

奈良今日食左藥，講野好正常
bingo以前d企劃都好玩好多啦，咩誠實將棋, 閃避球，而家對d mb太溫柔了

識打扮左好多 特別係指原

指原啲化妝幾靚
而家睇唔會話佢係醜女

ngt幾時先上去

佢個底根本就唔差其實

比人投訴啊骨哥

講事實
ngt得由住上咗 好似係 好耐無睇bingo

由佳北原兩個，不過全集得一秒鏡頭，可以當冇上過

想睇akb vs ngt

我決定為左佢睇下套野 不過我同d毒撚朋友去usj呀 nao巴自己多女又屈我

長久個集

我覺得bingo 咁做對ngt好唔公平

你咪就咁開集突發
但係要專登影完ngt先出 話轉突發

指原前1,2年就靚 呢家啲自拍errrrr有啲怪

岩岩上b站是但click左集bingo黎睇，d t8靚左咁多

通常一次拍兩三集既
希望下集多d鏡頭 (不過睇預告又唔似會多d鏡頭)

大個左女
以前太 FBI
依家已經進化左

BINGO我只信山田

無用snow，b126呢d 軟件算係咁啦

之前指原個idol 會議問過其他gp 啲idol
話放上網啲自拍至少要用2種filters 執過先放

做過啲咩先

有時執得太勁，茜茜連美人痣都執走埋

咪當見到潟姐囉

萌香喊喊豬果集

呢兩集ngt比較多表現 大家可以睇下

今年正係睇過呢2集

太耐無去握手開始驚連日文都唔識講

勁呀喂, 上黎痴資源仲要話返人地唔公平

唔洗爭喇 兩個都多女

駁唔到........

同8仔一樣有著數就認自己本家人,無著數就成日叫獨立
(其實我係鄧真係本家個D唔抵)

人有多大膽地有多大產女有大把揀
奈良巴去完女伏之後個人自信左又串左好多

邊有咁易

訓醒了

屌我仲諗住無人理佢幾頁再笑鳩佢

清,講得好

個位手足會感應到邊度有罵戰

留名

禾心繫ngt
bingo本家野無睇好耐 唔知你地up乜野

敗走
留低負皮 忍下淚水 咬緊下脣

奈良巴ging 覺醒

個日女伏吧比你地野豬大改造

成班大隻仔圍住禾 想唔大膽啲都唔得

好在無去

圍住定㩒住呀

其實有神巴呢個米po戰士係度禾呢啲毒撚先有少少膽

駁唔到........

講著數同d一出道又冠番又地元全方法支持既團真係冇得鬥😂👍🏻

不過拎人咁多資源Debut single 賣幾多十萬隻，con最大既盒開係邊😂
雖然呢d真實數字好難話變就變出黎既😂👍🏻

係，24小時一定要keep住係度

守守清先係,佢有句名言出哂名,就係

躝啦屌你老母

咁你個次世代總選又去咗邊呀,車尾燈都見唔到,兩個入選拔,你咪黑我刷票狗囉,但係

嬴咗就係嬴咗

牙sun啲fd

係，不過咁啱講開8就突然出現

有時見到集齊咗47個最top嘅mb都無地元全力支持真係好慘

有無人搵返握手啲數據出嚟

岩岩先睇番comment
先見到有街外人幫ngt發聲
滾動到流下左一滴眼水。。。

好心你啦 成地精啦

龜係新潟開con繼續拎總選打一年飛機啦

原來出咗一年先有首單 先開始有資源就叫全力支持
定係計單曲出道？咁8未單曲出道已經有冠番又點計

仲有rh

我又睇唔出你個萬年廁世代下年會有咩好成積囉,結局咪又係柒多一年

幫你搵埋又點話

新潟團唔係新潟開con 唔通去沖繩開

幾耐歷史啊

喂...應我未呀,你個萬年廁次世代仲要柒多幾多年

我唔攪你,你入嚟攪事,睇你入嚟柒幾多獲

49th
Team NIII 177/279 (63.44%)
NGT48 195/363 (53.72%)
Team B *59/132 (44.70%)
Team 8 194/442 (43.89%)
Team 4 *91/246 (36.99%)
AKB48 438/1235 (35.47%)
Team M *60/196 (30.61%)
HKT研究生 *22/72 (30.56%)
Team K *47/164 (28.66%)
Team A *34/125 (27.20%)
Team S *37/138 (26.81%)
Team H *64/263 (24.33%)
NMB48 120/554 (21.66%)
NGT研究生 *18/84 (21.43%)
Team N *34/168 (20.24%)
HKT48 126/645 (19.53%)
Team KII *43/221 (19.46%)
SKE48 125/688 (18.17%)
Team KIV *34/208 (16.35%)
Team E *29/203 (14.29%)
Team BII *26/190 (13.68%)
SKE研究生 *16/126 (12.70%)
AKB研究生 *13/126 (10.32%)
STU48 *18/264 (6.82%)
Team TII **6/102 (5.88%)

新潟團唔可以唔係新潟開con
akb唔可以係東京以外開con
ske唔可以係名古屋以外開con
.....

其實你講緊邊個

珠巴呢下真係幫你唔到

嘩好勁呀
呢單扣返果堆去講おめでとう果堆, 咁都有d拎出黎打飛機
一時唔偷雞就做保長, 一兩單多人抽就拎出黎威

唔得閒假膠住,攪緊珠po,你地打住飛機先

我意思係新潟團係新潟開有乜問題

咁要扲到幾時
啱啱出現就扲出嚟講好無
唔攞最勁個次攞最廢個次 你都on99

又係你自己話真實數字好難變
到攞咗出嚟又話一次半次

唔使太遠好簡單, 拎RH果期果次黎睇下囉
RH果時已經咁勁, 好想睇下個完賣表

我夠話1st係一次半次啦 你唔好攞出嚟講啊

其實T8 係 Toyota
NGT 定位講明係地元團

各有各做
唔知有乜好躁

乜投票淨係可以買碟？

呢個我純粹問下 因為未投過rh

我幫你講埋啦, 印象果單劇盤好似冇投票卷

你無啦啦講握手會完賣想用黎劣鳩
好我同你講握手會
我咪講返例如RH果期一樣有所謂NGT爆紅現象, 但果時握手會根本冇反映到出黎, 係咩原因呢?

唔係話二本柱可以投rh咩
無聽過二本柱突發好多申請咩
定係二本柱係包埋握手
真心一問

駁唔到.....

地元團上人地AKBINGO就好應該指指點點
人地笑返轉頭就有乜好躁

話人上bingo個條友唔關我哋事 佢入嚟吹水

要列入48G史上不解之謎

駁唔到.......

垃圾團總選輸咗就好應該指指點點
人地笑返轉頭就有乜好躁

我諗要睇番bingo呢集 睇下ngtmb發生咩事

根本就無野發生,成集都係長狗彈結他咋嘛

希望各位見諒
我係覺得bingo 個制作有問題

估唔到會挑起大戰

你打咁多句, 想講大富豪說法呀嘛
你要話係有一兩個大富豪投既我駁你唔到, 我要話係SONY票你都駁我唔到, 我唔係同你講緊呢樣

係你自己無啦啦叫人貼握手會完賣表先, 好似想講因為NGT好紅好多人握所以多人投好正常brabrabra, 之後而家又要拉返去二本柱富豪說法想點

其實發生咩事 搞到網巨入埋黎 你地要好好反醒下唔好成日亂講野啦

先係有壕 後來多咗人飯唔得？ 一定要做死一樣永遠無彎轉？

反乜省關我地撚事咩

係自己po講嘢都唔得？
而且亂講嘢條友都唔係推ngt
佢又點諗到咁啱有人睇到

咪就係唔想同你個玻璃心自卑狗嘈囉,輸個總選就日日吠,咁撚唔抵得就諗下揾份好工下年all in威番次嚟睇啦,成日話人迫害你,你班8狗咪又係搶緊人地本家資源

想一齊嘈 但係2邊都唔熟 慘豬

唔好幫yuka招黑ok?

+2 但條友唔推ngt都有追禾地米po

班友夠自己日日係自己po話米團係背後插佢一刀啦,我地都無去佢po攪事,只係咁啱有人講咗句bingo,條玻璃心就即衝住入嚟柒,都要我地反醒

得, 咁而家多左""""咁咁咁多人飯"""", 拿動員數最實際最冇得呃
咁而家未有呀嘛, 我笑緊你你咪認囉
你有動員數可以證明到人氣咪搵返我過黎笑囉

到頭來係度嘈d冇人證明到係真係假既野

唔係你講先？

呢度邊個夠你玩啊

NGT po 講下 Bingo 有乜問題

唔知有乜好躁

小氣到

傳教士po

下? 你地唔比人入咁係度講黎做咩
果面講得就預左你地入黎一齊開戰啦, 唔係講黎做咩
平時公海笑你地果堆唔係私人post啦你地又唔入?

因為無視咗你個垃圾,無討論價值咪唔洗入嚟駁你囉

下, 我一開始講緊debut single銷量同動員力
個大唔知乜野即刻拉去講總選, 仲要紅色大字話咩贏左就係贏左先

拿呢d就係圍爐撚成日講既野

咁竟然咁辛苦你,你咁唔撚想嘈,就躝啦屌你,懶係到替死咩你

公海d膠po就算啦吧

咪又係正評有以，其他mb負評

我路過架咋
戰鬥力-5

港女世界第一！

你又知我懶?
我不知幾勤力

HKT個公演咪比D著數撚食左囉
同人講著數

學呀唔知邊個講, 我真係鄧你可憐

夠鬧交最佩服你同綻爺

想問下綻爺呢邊id叫咩

奶完人鞋底未

喂...你訓撚醒未呀,你真係當自己肥秋呀,個公演又邊個話比硬邊個咩,唔證無劇你就咪撚屈啦,係啦成個48G D資源都係你地嘅,好未

個公演係 Team Surprise d 歌黎
唔好拉埋 HKT落水

咁多人mon貼下美男傳教

痴線線,真係妄想被害,個撚個都嚟搶哂你地D資源,你地原來48G一出世就係度,你地無搶過本家資源

唔係, 成個48G D資源都係你地嘅
人地幾TEAM排左咁多年隊都未有既野, 你地一年幾就有
仲唔係你地既!?

原來欣賞人就係奶鞋底

你唔知 469 wo

一句Team Surprise d歌所以就唔係新公演

佢去左食隱世野 不問48g事啦好似係。。。

咁多469用哂新id點知姐

用舊歌合個公演就新公演？
咁啲名人公演全部係新公演

唔好同我講未出過就唔係舊歌 原唱啲人有幾多仲係度

公演真心唔知 一人一信問秋元康算啦
想問埋幾時捧番美南

求求營運

快d比 T8 debut

每星期兩個冠番組

起一個專用劇場

全國 con

咁就唔洗妄想NGT 迫害 T8

舊乜撚野歌, 未放過出黎就叫舊歌
君はメロディー夠係本身想比前郭冇比到既倉底貨, 咁佢拎出黎賣果時係咪又叫舊歌呀, 佔了便宜仲係度賣乖

堆ts歌係你地手上面初披露架喎
唔好話係倉底唔計啦大佬

堆名人公演有無未披露過既野先

STU 單做乜 delay

RH 諗住 STU 第一

大家千祈唔好投青春時計
萬一排名高又話迫害T8

仲有首瀨戶內之聲

會員肥秋問真人肥秋啦
我地鬼知咩

因為個劇場未整好
要delay到下年一月尾

召集米po巴絲all in 瀨戶內

...咁事實又真係叫新公演wo 未出過就係新家啦 你話出過再炒埋一碟轉個名個d就叫舊公演

投邊個都迫害㗎啦

日飯rh/總選點神秘動員 真係唔知 就算收番啲料都好空穴來風 例如由住咁速報第一之後就咁睇好多錢多又食花生既都會投下路票
其實我覺得兩邊mb都好努力 我都g持t8獨立cd自己出道 本家等俾分團蠶食啦 資源既野 咪又係營運話事 ngt有咁多資源就一早招二期啦 根本團內都唔夠使

你地初披露完先講有第3彈ts

咁我覺得呢堆已經變相係比你地用左既新野囉

博多咁耐劇場有無呢d野先
都唔講埋味噌team e 了

不了

班友最興佔了便宜又賣乖
明明拎左咁多著數, 比人屌幾句咪大方認左佢, 反正都係營運問題
呀佢就調返轉頭話鳩人

咁你咪寫信比真人肥秋囉

係度噪做乜

我諗新潟政府一開ball又有dum啲錢咁掛
好似stu
呢啲我地都控制唔到
咁我都明 個個都想自己團好

不如你靜啦 ok 無啦啦要迎戰

你咁講,你自己自卑玻璃心,比人屌幾句,咪認咗佢囉,你咪又係調返轉頭話鳩人迫害你

你地覺得資源少係因為48gp而家真係沒落, 肥秋又已經唔太多想理, 本身塊餅就細, 但相對地ngt比起其他團已經算好好
好似新公演呢d擺明係偏心都要唔認, 盲撐都唔使咁啦

作為博多飯唔高興就緊架喇

聽到仲要話舊歌黎邊係新公演呢下
好波

不了 年少氣盛姐

由2012年拖到就快2018年喇
想問下個schedule去到邊

梳 新公演係我哋唔著 可以嘅話我寧願俾返你等ngt唔洗咁多人黑

講真 NGT壇野 我自己睇係公關災難黎姐

當然第一下係嬲撚到仆街 其實到E家對NGT觀感都唔太好

你地最冇資源
新公演其實係你地可憐肥秋幫佢咬食左d豬頭骨唔好浪費
分店有自己冠番仲有得上akbingo但得幾秒鏡頭就人地唔岩
rh 總選 d票最冇古怪
人地就最自卑玻璃心

咁呢D你就自己問hkt營運啦,你地營運唔出力又會怪NGT搶嘢,根本就兩樣嘢

而家NGT都未開TG,唔通我又話D資源去哂人地到,我地無資源開新Team咩

ok, 呢個話題完

屌你....講bingo個個唔係推NGT㗎

你地都short short地，要計總選，生駒一個都大炒你地啦

E句又要出下聲
點先叫出力 係唔係下下都要學鳥姐上台嗌先計數?

唔好講HKT啦 連本家 都係得TA 有A7既時候 仲關出唔出力事?
定係AKS都唔夠SONY出力?

喂大佬公演出個權暫時都算係晒肥秋手上面架喎
而家我又無話你地搶 眼紅下都唔比?
我眼中博多營運已經好有能 上面唔分落黎我有辦法?

E句真 除左最近係都要死推小花之外
HKT 係我覺得咁多團營運黎講 最出力 最肯花心思

呢個真係駁唔到,淨係松岡花C已經拗哂頭

營運一定有佢地自己既諗法，mb都係照上頭order做野
大家都係為夢想奮鬥既女仔，又係姐妹團，唔好咁啦

所以可能有新潟政府dum錢 例如劇場/宣傳 其實ngt15年成立 48g下坡梗 比起其他分團一開頭成立真係唔會多資源過佢地 一開頭咪又係無人識摺摺地慢慢儲fans返o黎 今年開始勢頭好 總選成績ok 營運偏心都控制唔到 以前有睇hkt 我都認同要俾th有新公演先 話俾ngt個時我都嚇親

Bingo 我自嘲笑下得一秒鏡頭
我睇長久玲奈睇得好開心喎

RH d票我地鬼知咩，我地又唔係營運

但我屌佢果時你地衝出黎咬我呀嘛, 係咪呀?
佢講句on9野, 你地果時唔係賴醒衝出黎護航咪唔使比人屌咁多頁囉
做咩呀, 而家又玩割席呀

唔好講咁多 公演呢單無得嗌

屌你...你咁鐘意嘈咪陪你嘈囉,你鐘意咬咪繼續一齊咬囉

errrr我諗佢地覆你個時 無睇係邊個打段野先我都要追番po先知
席就唔會割啦 唔講都講左咁多頁

依樣唔係重點

根本唔知有乜好噪

STU 成立幾個月就debut，唔通我地係咪又拉隊去海軍po開戰?

HKT 番組都冇，唔通 HKT 飯又去其他po 開戰?

根本就迫害幻想症

降下火ok?

汪汪汪汪汪

根本就一開始唔知有乜好噪

唔同團各有各做之麻

係都要噪，仲自爆公海特登開po係等我地去噪

0ching乖，好耐無見

前幾頁又話無視咗你我,無討論價值？
係圍爐post先敢嘈

根本就無人想同你地嘈,先無去公海po嘈,你開個D所謂公海po,咪又係你幾條戇鳩係度圍爐

無禮之徒，見到小百合香港fans club leader仲唔速速下跪？

噪開有條路，不知幾好玩

咁呢到係ngt po
公海個啲 下下都認真嘈都幾攰

我屌！作反啊你? 我係小百合fans club始創人

講咁多，咁多位約出黎隻揪啦

屌

又黎 武術大會

屌...你當呢度波台咩,你又想揾你D地盤佬朋友應戰

企得番喺度嗰個先啱晒

不了，唔夠零青抽

你都廢嘅
我果次去同佢講佢真係信我
仲捉住左手係咁捽
成個阿婆幫人捽鐵打酒咁款

等我買一箱keyboard先

數分鐘前
屌你...你咁鐘意嘈咪陪你嘈囉
Vs
數分鐘後
根本就無人想同你地嘈

諗清楚自己講咩先啦

我今次call埋一眾流浪狗黎咬到你地收皮丫

我企喺度都係四隻腳架喎

我捽爆你條J啊!!!

得啦你好撚叻啦,最撚勁係你,仲有咩字虱未捉呀,咪咁撚玻璃心啦,小學雞,你今日比人迫害咗未呀

有乜好諗，直接屌左先啦
諗得黎蚊都訓

發難渣
冇料就一開始咪賴醒衝出黎啦

你咪on9啦好嘛
最撚勁係我丫
幾時輪到佢

Sor我不是gay
唔洗男人幫我打丁

屌你.....你有你講你嘅理據,我有我講我嘅理據,你唔係當自己嬴咗呀,打飛機都唔係咁打丫,你嬴咗D咩呀,柒頭

不嬲有碗話碗有得屌就屌
唔需要圍爐先敢屌

嬴咗你

仲以為你屌咗D咩咁威,自己話自己拗嬴都可以打飛機

唔係我入黎講，你地好多人咪仲攬住個新公演當自己應得既
係要我拎返出黎講

真係唔知

你講咗就唔係應得㗎啦

吃不到的葡萄

你地上面先有人道歉
咪柒啦豬隊友

無當應份wo

你望下你上上面個豬隊友講咩

CLS
Sor我不是gay
唔洗男人幫我打丁
唔是同你道歉
定係你是gay…

而家我同你嘈呀,豬隊友好過你無隊友啦

算啦好嗎

不了，我要BB豬隊友好過

算what，宜家好好玩

你咁廢就咪燒自己隊友後欄啦
冇隊友就肯定唔會有人打自己隊友咀巴

你一巴比人打落個咀度都算？

你無隊友咪無得打囉,柒頭

返去你個狗竇等新公演啦,記住買多幾抽葡提子食住等呀

我一野咀落去

on9，你就狗
以為咁易做狗丫？

所以你地話係咪賤種狗
佔左人地新公演便宜，仲可以聲大大好巴閉咁拎黎串人

你唔賤自己無又話人搶咗你,唔知以為得你先可以有,係你柒先無嘢攞出嚟串啫,因為今年比人屌打呀

Ngt開到ssa先再出聲啦
都唔知坐唔坐到一半人
叫d傳說中既二本柱出黎坐

仲講緊公演

青你都幾open下

NGT出道兩年就有兩個選拔呀
你地八狗呢

Sor，呢單野明明講完，本身唔想講

呢樣你放心,全唔滿我都唔會怪話比狗搶咗去,自己TOYOTA不力,攞哂全國資源都仲話人,輸比地方團仲周街葡萄人

我諗你地有睇開應該最清楚，問心最紅咪中井
果兩個問心d票。。。

二本柱呀嘛okok👌🏻👌🏻🕺🏻

問心最紅係由佳

用BUG你又吹得我地漲牙

近排好似真係係捧紅左🤔🤔，多左一批見紅就推既廁
但未選之前有冇咩數據顯示到先
好似握手會完賣之類，好似平時都係中井無雙🤔🤔

利申低身請教，平時都係間中望下冇你地咁熟

又講 bug...

理得你，WFC，位己上，依家有得上電視番組/雜誌，仲簽埋事務所

你慢慢幻想比人迫害

👌🏻你呢句咪駁唔到😂

Op

由佳 日陽本身村內都有人氣
兩個都係一單 CW歌 Center

我知。。。但我比較緊中井喎。。。

選前係中井 選後係佢
不過本身已經係痴線對應 捉住人係咁問候
上節目因爲握手太痴線沙哂聲 俾個mc笑鳩佢

你地啲CW歌有撚人識牙

其實48g十多年歷史以來，神對應做賣點可能一打打咁計

咁我諗佢又唔係話釣或者大島玲奈山本個種
睇人repo
（原本在NGT中，除了天氣、鰻魚外，還有關注美南跟由佳，尤其是在速報前有一次剛好看到由佳的SR，元氣滿滿的樣子，覺得這孩子好厲害！在速報後，更加覺得應該來找由佳一下！）
（剛在美南列，就聽到隔兩列的由佳列不時傳來由佳的聲音，又更加吸引我了！）
我：はじめましで～
由：はじめましで～
我：台湾からなちゃんです～
由：台湾？ㄟ～すごい～
我：速報第一位，おめでとう～
由：ありがとう～
（被staff推，可是由佳不肯放手！）
我：總選舉也要加油喔！
由：はい～
（staff一直把我往旁邊推，由佳還是不肯放手，邊跟我一起移動）
由：ありがとう～なちゃん！
我：加油喔！
（由佳終於放手，但身體一半側躺在桌上，邊大喊）
由：なちゃん、まだね～～～
我：はい～～～
（本來想說等下一部再來，結果下一部才發現，由佳下一部沒有增推券啊！）

由佳

純文字討論?

地元團冇資源

所以朋友外景都要去富山縣R資源

豪華陣容
由住 rika 美南

那我就琴日握手會睇見送時由佳d飯數目係拍得主山本彩

仲未出ttb

我諗大家唔係拜由住
係拜惣清留到最後

緊係，拜握手巨

SOR
更正
可以同囡囡去USJ 既握手巨

好彩頭先未收工

好多NGT mb 開緊SR呀

不過睇聖菜

我係拜遊日巨

唔留到最後點握到みはちゃん 又點同佢去到USJ呀

你都一個月一次

今集fd係日陽萌香riko
都算豪華陣容

你係就係同女去 不過唔係同禾個名去囉

正到CLS

聽講0清北上叫雞多

敗爺超有米

不嬲係

why 突然咁講？

傾緊升學，佢無啦啦話英國買樓

佢不嬲都係有錢人…

各位絲打，機會來了

我連lego既樓都買唔起.....

我只係買得起nano block

米po貧富懸殊

小妹連化妝品都淨係用得起759 kawaiiland 既
求米po土豪關懷

今晚上我屋企？

邪骨呢個都識 btw 好耐無去

副會長，我以前咪已經拒絕過你既追求囉

有陣偷用家姐既chanel野 自己無野做就去sasa,759睇下有無野岩

.$:!&;&/&$;$;$($;!((@,"&/&-@:&$.@/&;$?:&;9/&);&:@1!!,&,&;@;"2

點會唔識，間中買洗頭水洗手液之類

起咗底 係咪京清定茜清啲funson

345巨？

超pro 貪靚既男人

唔係

46老屎忽嚟

SOR!

係我拉低左條curve啫

梳原來係大佬

路過 負皮是比樓主的

呢個大佬黎 我做佢funson都未夠班

改埋ngt神id ，係咪想黎食下大排檔

ho ball

可能真係食得多四季要食下大排擋

NGT PO就黎變46po

見到我大佬重唔下跪

小池美波正

你咁多大佬 鬼知咩

變你老母！明明係好多469發現大米既好

食熊掌

me 489

345話佢ererer喎

今泉正d

被你燈死

QQ

345=dd

又屈

我單推的

但佢個新look。。。

呢個係真·大佬

好正

又er又秒推又要見到靚仔發姣
不了

清係咪去咗握手有咩奇遇

我岩岩先上連登😅

有咩咁真 想聽下故仔

肥！

收皮啦唔是講你

係咪新入谷cd rom😅

未握過ngt
撞到會試下

我個神id佢俾的

唔比我

你咪靚仔

勁到顛呀喂

你竟然屈個盲既睇國家機密

即係佢係真。茜清
咁以後叫你假。茜清算

okok廢事比人尾😅

假。茜清好串

乜你咁㗎

Faker

新人無計

扮夠未

睇咗舉po最新個頁 原來佢係嚟做大佬

比人趕走都要做下樣走人唔使咁柒呀嘛

我個名可以係假
但我對茜茜嘅愛係千真萬確

曾幾何時呢度都有一個推熊嘅 可惜佢已經...

佢有老婆啦勿念

[url]P [/url]

ptt 日陽B 中譯

link

屌98個人睇過啲雜誌圖 睇蝕哂

過百了，睇蝕晒

原來織作巴係京極巴新名

好球好球..........

善用起底功能

平時好少起人底

不過見你個名好似唔係數字團mb所以睇下

比你地成日講，我都覺得似

左

leng leng

其實守屋茜係澙姐啊妹，只係佢地舊時家境太差，養唔起2個，然後佢老母唯有將茜茜交比人寄養，而呢一戶就係有錢人家

澙姐年紀細記唔清，其實佢自己有個細妹，機緣巧合下，大家都入左idol團，可惜大家係對手，一個48，一個46，直至一次錄MS，佢望到隔離櫸團有個好似自己既女仔......自此就是一連串的事件了......

留名睇你比人關心娘親

i say步 ！you say加！！

有一齊碌過MS咩...

今日食咗藥未

最多比個男配角你做 你係茜茜本來既男朋友，但比我搶左

作故仔啫，NGT 未上過 MS

9up姐 紅白可能有機，但唔知ngt幾時先有得上

躝啦屌你老母

得罪講句...MS都無又點可能上紅白...

冇可能上紅白

#荻野由佳 2017.09.11

今日はにいがったフレンド富山県でのロケでした！
10月からチューリップテレビさんにて放送されます♪
お楽しみに！。゜(゜´▽`゜)゜。

我又要開始認人！呢位係清司！！

仆街，睇耐左，覺得有d似細頭ver既秋元真夏

躝！！！

係

MS FNS MD テレ東音楽祭 是但上左一個先再講

仆街，比人講一講禾發覺對眼有d似‼️‼️

Ck睇昨fd？

東音上過，同STU一齊果次

紅白今年一定無機 唔駛討論

應該話，48姊妹團一世都冇可能獨立上

所以話我係呢個po視力同想像力最勁既 旅行社miru gogogo

上紅白，48次次一大堆人肉背景版

有P咪睇

咁禾同潟姐呢

？？一世冇可能 ske nmb hkt唔係都獨立名義上過咩？

我突然發現有9個負評 果然係關我事吧?

珠巴講嘢有啲問題 唔好怪佢
我諗佢想話上年紅白總選開始之後先無可能

講完之後10個

考慮下 好撚悶

你係個邊都悶㗎啦

咁呢個就好大機會冇可能既

可見將來，除非某團突然大hit

再睇咪悶上加悶

問左潟姐中意點樣既男仔
佢話要溫柔
我即刻問佢咁靚仔同有錢呢
佢就笑笑口話最緊要溫柔

講緊me!

叫我？

BTW 一陣返到屋企簽個名轉讓小熊比嗰位新手足

男仔喎

乜都係廢話 最緊要個feel

咁緊係咁答，應該係公式答案

聽講有NGT茜茜
入黎學下野

唔通答你礻一口田咩

福？

發揮你嘅想像力

艹艹青嘅對手

新飯留名

係咪做拉打個mk仔

細佬到底去咗邊

Moon po

福士蒼太不了啦

有得打嗰啲先叫對手

守守青日日都bin自己c

聽講呢度D手足都輕鬆屌打

細佬d推同家姐一樣既

史帆巴係咪警棍？

咁下次你bin我囉

好撚狗，又偷改我個名

大家支持咗骨仔未？

骨仔係愛嘅化身呀

禾個名

YES

乜你收埋咁多gif嘅

後面嗰對偽CP得啖笑

yes 聽講福士本人係呢度啲手腳

OK la

T8 巴打
好似福士

話說以前睇過條片係初出道個陣訪問萌香
問：鍾唔鍾意靚仔
萌香：唔鍾意
問：咁鍾意咩type
萌香：無..吖禾鍾意福士
唔知邊個mb：咁咪即係鍾意靚仔

講開好似有印象

靚仔

G Bra 同 艹青要結盟了

冇得結
因為冇得比，根本唔係對手

男人老狗畀啲自信出嚟得唔得

禾肥毒柒點搞

上面彩姐死圖呀

架妹中意依個type嘛

下?

邊個嚟？

咪信佢地，佢地傷口上灑鹽啫

幾十年前港產片角色，唔洗理

龍五

me 有留意開嘅

科蛇

大鼻

會唔會咁都唔識呀

今晚36小時巴打唔係度既

wa
係呢個po到見到好多熟悉既面孔

渣翻

山本彩「JOKER」

作詞：山本彩・いしわたり淳治

どれくらい経ったかな 僕ら2人出逢って
自從我們初次相遇 到底過了多久
過ぎていく 夏の中
逐漸消逝的夏天
もう大勢の中の一人じゃ無くなるには十分な日々
我不再是茫茫人海中的一個已經足夠多的日子

気付いたらこんなにも僕は 君で出来ていたんだ
回首發現 是你做就了我

優しく君が笑うだけでなぜか 涙も心の傷も
妳的嫣然一笑 將眼淚也好創傷也好
何もかも全て浄化されていく
全部都淨化了
どんな薬より僕には確かな効果があるんだ
對我來說比甚麼藥都更加有效
透明な気持ちで 君の目を見つめてた
單單是用最純粹的心去凝視你雙眼

また何かあったのか 明るく話しながら
每次談到發生了甚麼事情時
目をそらす君の癖
妳總習慣轉移視線
少しの変化だって隠せてるつもりでも僕にはわかる
即使是妳極力隱藏的小動作我也會察覺

平気なふりは下手なままでいい 君は君でいるんだ
只要妳在這裏 就算假裝漠不關心也可以

隣に僕がいることで そう君の涙や心の傷を
如果我在妳身邊可以 將妳的眼淚和創傷
少しずつでもいい 癒せたなら
逐漸逐漸治癒也不錯
どんなに季節が変わってもこの気持ちだけ変わらない
無論季節怎變 這種感覺也絕不改變
散って行く枯葉を 過去を今踏みつけて
現在就將散落的枯葉連帶過去也一併跨越

君以上に綺麗なものを 僕は知らないから ああ
我不知道這世上到底有甚麼可以比妳更美 啊～

優しく君が笑うだけでなぜか 涙も心の傷も
妳的嫣然一笑 將眼淚也好創傷也好
何もかも全て浄化されていく
全部都淨化了
どんな薬より僕には確かな効果があるんだ
對我來說比甚麼藥都更加有效
君の隣に立って 同じ明日を見つめた
單單是站在你旁邊 看著同一個明天

妳

中文其實好難

趁老豆唔喺度
獨佔Aya

我好鐘意你....個名

呢個時期佢佢簡直屈g

首Joker點睇？

咁告白feel

你地點解要反Hana

其實呢 之前你彩sr有講過佢如果係仔搵女朋友既話會搵凪咲呢type 而佢同佢又係有啲位似。。。
講啦唔諗咁多 坑2出

歌詞有少少唔夾曲風 個感覺

我冇諗咁多, me translate 9 only

無啦啦見到凪咲啲相醒起

資源黑洞
其他三期都冇乜資源

BTW點解唔去HKT po 講?

因為呢度講唔會引起世界大戰

沉日先世界大戰完

今日去搵奈良........d鹿

步加能醫百病！！

一陣支持hana既可能又有mon po，入黎大戰

高抬貴手移玉步過第到講thx

啲6戰鬥格惡到喊wo

聽講專扯女仔d裙?

咬pat抽水

同奈良未遙去奈良玩係乜感覺？

朋友33出左熟肉

上次去睇啲鹿追到啲jk雞飛狗走咁
好正

仲撚有人支持佢咩

遊日狗串夠我地港奴未

越嚟越多人入嚟米PO

鳩UP

甘多人moon po 巧京京牙😣

琴日有花生食先路過睇下啫
唔歡迎咪走lo...😐

茜清話想同你隻揪好耐

仲要同女同學去

靚仔珍好

悶到癲左 等出ttb既日子
又唔番得pt住 on99咁等教務處電話

岩岩唔小心係youtube click到 =love既片，之前係SR有陣都見到佢地開，以為係地下idol

無聊google完原來係指原開 最重要係d mb全部咁高汁既!!!!

好快無得悶架啦，當休息下啦

等睇加推
我都想好似指原咁勁搞idol育成

呢種廢青既生活好難頂 當己經無野好做個時

細雨姐：這不是很有趣嗎？

所以細雨你骨子裡係現充 一無野做周身唔自在

我唔亂咁出手打人的

btw你係邊個

粗粗地整隊港男idol，茜青第一個報名

你我素未謀面
我淨係出現係ngt po

其實有無真係無睇本土野好耐
我見有fd追tvb暗星

屌我唔想握手呀

一大批手汗150kg肥婆黎握你

我愛茜清

咁今日又好溫柔wo 除左比隻咬左件衫一下

呢個係咪你唔搵艹艹嘅原因

本土女idol就有幾隊，男就無了，係香港做男idol實比人恥笑死

睇黎派左好多軍糧

巴打咁靚仔，d鹿肯定係母既

惣絲唔係貨貨咩

又好似唔似喎...

惣青講野好斯文
大家姐就下下關心人地娘親

真係駁唔到 貨貨下下叫人躝，又好惡咁

兜咁大個圈抽落艹青到真是厲害

覺唔覺美南個樣近排開始白間化?

咁你真係要躝呀嘛

佢身型真係幾好
算高又瘦

姐係點

中撚晒
有時真係抵啲毒撚識唔到女

其實......我都想講好耐 但miru風氣好似唔太好，驚比美男既飯叫躝

中哂

著公仔tee, 唔打機就係睇毒野，唔識任何有藝術氣息既技能

一個ex推 一個現任推

唇膏咁紅一睇就知係盪婦

化妝同留海好似白間

最緊要係路線唔似

白間都唔知幾好

gbra終於講心底話

一講白間又開始亂

伯母都係

加上美南上次有義氣，又白間化，大加分

美男下半身咁肥 影左都無人買

以前 baby fat

依家瘦晒，慘慘豬

肥咩 我覺得ok喎

why 棄推？

會唔會清楚啲

可愛既女仔肥d都接受到既 美其名 有肉感

成班都認錯人

法國由住IG真係精神病病症嘅Wikipedia

SOR！

IG FOL

日下部&真生仍需努力

jm9...

有啲嘢真係天生

mofu ig 想搵張佢本人既清楚相都難.............

你指咩先，勾魂技能?

由佳 CLS

其實基本上成個團都係

嚇死人咩 係東大寺博物館一開條link 比成班jk望主

重點: 東大寺博物館、學生妹

以為變態佬係博物館睇d粗暴既愛情動作片

希望手足可以⋯

可能過兩日就去左北京

等睇現場相 唔知有無

閃卡

收嗲啦你兩個

奶定雪?

呢到差難波Po就齊人

成功召喚

依d咪氣勢囉

驚驚

HKT 唱 Max Toki

指原做萌香

放心
有我係度

我諗我做咩都唔會有jk望禾 惣清一定好靚仔

無jk望自己，咪自己扮囉.........

mirumiru好似都有入嚟

其實樣衰係咪原罪？

坐咩交通工具，永遠都唔會有女仔坐我隔離

姐妹團ma，好正常既

抵啦

貨貨做乜入黎

就算架車滿座都唔會坐我隔離

你做乜入嚟

見到有人講我咪入黎

學生日子真好
d囡囡搶住坐我隔離

利申: 樣衰毒撚但把口賤

而加個個ig都玩埋啲外星人 玩上癮

你快跌倒吧

咩叫外星人?

咪扮晒

墨仔話你係型棍子，女伏果日玩到 high 晒

咪就係 個日完全無女理我

snow 變隻貓個d功能?

無回鄕証

帶你坐洗頭艇

回鄕証刀無 你還是不是中國人

我啪斷咗

定係想坐新野?

榊巴又失蹤了

神巴唔係度，獨佔mofu

你幾時做咗強力部門？

出左暑sem成績 我追到credit啦唔洗defer啦ily

去左邊

每次見返呢件事

都有種莫名嘅心酸...😢

唔知講乜好....

茜都有睇ske?

I love idolsssssssss
是禾心0寄託

無

不過知道呢單嘢

世上總有人渣既
一係就吊撚死佢地 唔係就無視佢地算

我覺得自己ff唔係問題
但做乜要同番佢講 呢種行為好撚痴線

唔 洗 defer

決定瘋狂濕平洗$了

rich

日本咸濕佬咁chin sin

大家都很苗條,因為我喜歡纖細一些的,秋元康作為男性對女生的體型管理不能說很拿手,我是非常嚴格的,即便大家已經很瘦了,但還是批評過很多成員。

指原話48G MB 肥

岐視肥人

肥人有罪咩😰

水著果幾頁就唔貼啦

廢事睇蝕

好想同日陽去水族館

咁指原真係瘦既

雖然我唔想用弱智呢個詞，但暫時未諗到其他更貼切既......

miru算瘦定肥 ? =LOVE咪應該全團ipad

中等 但比起之前肥左

ipad岩你地

用過 ipad 之後就返唔到轉頭

同朋友講鐘意ipad，佢地全部話我奇怪 睇得多idol變左怪叔叔

maho為咗取悅riko 犧牲咗自己嘅智商

今日全日都落唔到手del連登
不過係時候同各位講再見了

我識劍道、弓道、合氣道、空手道又如何？

港女連一紅一藍都未識分

就算你刪左連登，你就可以係空閒時間專心讀書咩?
無用架良仔，世間既誘惑太多，照上算啦

萬能既彩姐

=love

咩係一紅一藍？

見到成班後生靚女就暈哂浪，渣ga!

我不嬲一開始有就推

NGT po開始多人

請支持港女！

港女

忍唔到手 睇咗fd
Rie要揸中岡 麗娘仲咁細個就要睇呢啲

idol 能量 通過轉化，可以變成溫書既動力

日日出街見到好多靚港女，但全部有伴

麗菜醒目，唔渣

眼大大

一年一度公司BBQ同樂日

飲美沙桐

潟姐咁快染返

壯陽飲料

mk妹露腳趾

會員西潟巴又要染返黑...

mk型囝染髮= 食生菜啦

潟巴一日染幾次

多謝支持

頭先起一起自己底，睇下自己喺米po幾時開始支持港女！

早到唔信！係第三回！

圖：

另外仲唔小心睇到mk珠啲嘢 ：

然後就唔記得左係邊個了...

你咁高大有型靚仔大隻斯文潮識改圖執相寫詩作故，再扮就假架啦

如果墨仔係90分既好男仔，我應該得10分

因為你係男兒身女兒心

原來今日去咗bbq

靜啦mk珠

咁ME零分了

火雞姐

g bra 米po mk始祖

肥毒柒冇人信

你地快d集氣榊巴返黎，佢先係高手

龍五係肥毒柒？即係唔係囉

可能棄左aya

日文渣Sr真係當收音機聽

你都係想咁答啫

變純左好多

由mk妹變成鄉下妹 正到cls

老豆唔見咗

成日啦

現實有女，仲睇mofu aya托咩

現實有女唔睇得idol咖咩

咪就係

我
頂
你
地
呀
！

2個現充出黎啦

唔使睇id，都估到係呢班米po現充組了!!!!

攻守

求換潟姐

緊係去埋10月果場先

其實係兩支紅旗兩支藍旗 = 呢輪攻擊打和，SUPER

呢度無人玩生寫㗎

又話有買碟既

我玩下 但我無你想換既嘢

艹艹啱唔啱換

諗起有人問我紅色打先定藍色打先
我懷疑佢色盲

淨係買投票個隻囉 佢哋就唔知喇

你講清楚d 換艹艹 定艹艹生寫

珠巴都未識分 同港女一樣
利申 未識分

一樣 投完無買49th

紅先攻什麼運動？以上全部都係？

大多數日本運動都係

唔識，未聽過

又學到野

>>>劍道、弓道、合氣道、空手道

成個米po最好抽可能係彩姐

毛利蘭

剩係買左A同D

咁細佬咪柯南

死八婆 食屎啦！

我愛灰原哀

買兩隻就抽中大Top

女裝細路=灰原哀

屌你老母

我剩係要潟姐

咁潟姐係ngt都係top嚟嘅

出手溝吧

京清終於現出mk一面 郁啲就屌人

真係好mk

請過欅Po爬下文先

真單推

全部都係細個比人迫住學

得半桶水

你都on9

得閒搵細路練

MK講嘢又harsh左

佢識鬼

認知巨入去幫下人啦

［日本jj］點解日本仔永遠都唔會撩遊客？

咁細佬識咩

乜都廢

人嘅問題，你係掂嘅 到到都搵到人吹水

架仔梗係唔撩仔啦

做沙包要識咖咩

入面有提及㗎妹

冇對拆練唔到

以前低form大時大節真出街玩真係成日r到水吹 但係上到去無同班蒲友玩就毒咗好多 同女仔講嘢都唔敢望對方隻眼

我跆拳道黃帶

跆拳比㗎仔笑到面黃

真心咩

奈良MK又開大

我係精武館最廢嘅徒弟 想試下日本仔拳頭嘅味道

陰鳩公 米Po又多一件痴線嘅

講得「真心咩」都知你mk

話說甲子園係單敗淘汰制
咁豆腐甲子園你哋想點？
跟唔跟format ?
想有咩人設？
有咩對賽組合係手足們覺得係必有？

對唔住囉

講得「對唔住囉」都知你mk

反正嚟緊呢三晚唔駛改簿

mo ppl show me

講得「講得「對唔住囉」都知你mk」都知你mk

賽程跟現實世紀

希望加一兩個NGT mb 同學仔

世*界

啱啱打緊機

ユウヒ • ウミ • カオ

一回戰對賽抽籤結果：
乙女坂女高（乃）vs 私立秋葉女學（AKB 9-16）
新潟白鳥女學（NGT）vs 志惠唐鹿女商（HKT）
難波女高（NMB）vs 豐田學園（Team 8）
櫻坂女高（欅）vs 馬路須加女學（AKB 1-7）
瀨戶內海洋高（STU）vs 愛知女子工業（SKE）

第一輪得失分差最大之隊伍將會成為頭號種子,直接進入第三輪對戰第二輪得失分差最大之隊伍

主角係邊隊？

冇set死，睇パワプロ模擬比賽

今晚整Line-up
Any suggestion ?

多少少民推mb

預告先發：
乙女坂 西野七 v 秋葉 島崎
白鳥 加藤美 v 志惠唐鹿 松岡は
v
v

玩緊Success

乙女坂
Starting Nines
1番 三年 遊撃手 生駒里奈
2番 三年 左翼手 齋藤飛鳥
3番 三年 二塁手 生田絵梨花
4番 三年 一塁手 若月佑美
5番 三年 捕手 高山一実
6番 二年 三塁手 相楽伊織
7番 三年 右翼手 桜井玲香
8番 三年 中堅手 橋本奈々未
9番 三年 投手 西野七瀬 下勾投法 MAX 135 KM/H 制球：S 肩力：C

Bench
投手 三年 白石麻衣 低肩側投 MAX 141 KM/H 制球：B 肩力：S
捕手 三年 衛藤美彩
外野手 三年 秋元真夏
内野手 三年 松村沙友理
内野手 三年 星野みなみ
投手 二年 堀未央奈 斜肩投法 MAX 138 KM/H 制球：A 肩力：B
外野手 一年 大園桃子
外野手 一年 渡辺みり愛

橋本有新相 終於唔係mk金

Team 8 (未提交)

我覺得HKT會失好多分

個故係你既鐘意點咪點

電腦話事，not me ar

小妹上黎搞熱下個場先

夕陽無限好~好好好~~~~

佢唔使識架，你拿佢練招MA

因為你細個，唔會諗咁多，又有班MK朋友carry 嘛，而家你會驚比女西面，驚無話題，驚比人恥笑

睇完朋友31,32，山田把聲，我想像唔到佢未來既男朋友會點諗....

鰻魚好carry，清司好靚女

沉晚發夢同 Mofu 西村等MB 落 Disco

純 fd子，冇甜

美南既方程式再update

miru (NMB) + misa (NGZK)

未落過disco

難以置信，未落過吧咁毒

bar唔同disco wo
disco 係香港執唒

......柒左 想扮次mk都失敗

Yes 把聲真係唔係一般「唔掂」咁簡單

ck鐘意咪得

佢鐘意男人聲既女仔 = 潛意識可能鐘意男仔 = CK is gay!!!

卻是近黃昏~~~

sor 好似冇人明

應該估到大部份

真mk出現了

mk丈又想黎寸人

關唔關我事

MK仔好嘔心

乜你地咁MK架

有MK仔做，邊個想做毒撚啊！

MK骨

thief call catch thief

魚人寶寶唔郁唔笑, 再p下圖，其實ok

落club啦
利申十月有呢度嘅巨巨帶我落巧開針

屌死魚都別有一番風味

你返去J真夏啦

你咁撚痴線，班蒲女見到你都掉頭走啦！

agger

禾地po既大滝友已經失左蹤

唔通行政14日?

叫左佢唔好返大陸DUP邪骨架啦

一去不番

又dead...

玩生寫
Btw老豆做乜唔見咗

你地有冇佢Line /TG?

白間美南

kato

mina 話會覆ig留comment既人 但矛我份

萬9幾人，點可能個個覆

美男=白間=日後既牙葵😀

邊個牙葵

2000個comment ja ma

唔係話美南似hkt定唔知邊個gp嘅小田咩

唔駛check ip都知你個ig

mk細雨玩ig

hkt
我都係呢排先知

荒廢好耐 story都唔多up 下下up好似強逼症

識有間診所驗眼好好

你班仆街又屈我去叫雞

miru個feel真係好yum......

show 黎睇下

9成似

放左出黎喇

條大蛇乜事？

由佳 萌香 美南 若月 小百柒!!!

必買

唔係同班都識到 仲要知哂人興趣

仲以為你地會吹到爆post添

一諗起之前有j家飯串我48g係臭g團就

本來諗住等14日先

回魂

怪就怪某幾個mb去拍片，仆街

係叫雞都唔返大陸啦,人地嚴打呀

傻既，不了
坐左監唔可以睇NGT

行政拘留放人呀

美南隻死人眼
同白間有得揮

原石

除左中西 其他真係

技術性評論

中西有苦衷

因為老豆破產先要拍,所以我無怪佢

又純文字討論？

無見兩日,我好掛住你

掛死人啦

我一定要有個好似Aya咁嘅女朋友！

早D訓,記住洗床單

我一定要

ngt邊個最岩做女朋友拿除左自己個推唔計

姦完riko有佢做女朋一定好好玩

終於都有生涯規劃

請大家睇清楚啲

良妻：鰻魚，村雲，西村，潟姐，美南

醒目：杏樹，太野

重口味：龍友

mahoho

連表情都一樣‼️

都話係㗎啦

mahoho仲有4天就生日

All in

中西同陽菜呢首蜃気楼好好聽

下個post開mahoho生日會唔會太早

甘你都識

啱啱testrun咗一次NGT個lineup......
炒HKT八蛋

幾年前睇中西好似係九州做陪酒

蟲肛條PK係咁失分

？？？

《豆甲》
係咪冇追我po

Which po

琴晚今朝先出咗個乃團棒球選拔

點解我唔明嘅

珠巴救我呀！

第一次知道AKB嗰陣第二首聽嘅歌嚟

第一首係抱きしめられたら（陽菜，山本彩，玲奈ver)

古參艹艹

我都無推=.=同你細細個就推麻友邊有得比...

松珠佢初心

估唔到守守青以前睇咁多48都無入坑 宜家會拜倒係牙囡石榴裙下

你估佢淨係鐘意茜茜一個咩 佢d推成隊加強連都組到出黎啦

除左妖姫仲有冰個

真係無推48=.=

如果預計下po四日爆唔到都可以既

正常

彩姐寫緊個mb 棒球故

開住先囉

到時推唔切，咪直接出bug，棄post 再開

去機場了

出年見

i love u

唔好掛住同大隻黑鬼玩，唔理禾地

差d認錯人

一回六失點
禾吊

qq

Riko你又啱？

紅毛wo, 你認錯冰個

記住多啲返嚟moon po呀

過mk u life了

我係一粒多情既種子

如果要簡單d講，就係可愛既女仔我都岩

返嚟開新post